Smartone今日係咪食撚左屎？

慢撚到仆街 小你老味